想問下點解香港啲窮人/老人唔返上大陸生活？

頭先睇鏗鏘集果陣見佢地連喺香港淨講住屋都有問題，正常房屋都佔左佢地成家人工一大半，點解仲要免強留喺香港？

我唔係話所有人都應該搬去上面，但有部份人根本喺香港冇足夠經濟能力，即係搵唔到食，咁喺香港呢啲世界經濟中心，食貴住貴乜都貴，咁你梗係有返咁上下收入/錢/能力先可以喺度生存啦。尤其係啲老人家，好心就返上去啦，上面物價水平低啲，就算啲仔女要養你都平啲啦。

同埋依家兩岸交通咁方便，我諗就算住上入面少少，來回預四個鐘應該都唔難掛？間中俾啲仔女上黎探親一定冇問題。就算要做保安12個鐘都夠來回。再講上面咁多大陸人黎香港r著數，我地都應該派返啲老人家上去r返，大家話係未 ？

利申：尻up,亦唔知上面俾香港人嘅就業環境係點

佢地好精架 口就成日話中國幾勁 但其實知道曬中國啲衰野 你叫佢地上去住佢地一定不了

佢哋係廢老
唔係痴佬

身體最誠實